大家既EX SP而過過成點？

變左牙叔了
如何喜歡你🚬 如何結識你🚬

點解你咁得閒

🚬fu 緊mask

fu係條j到

Fu 落你條J度🤤

驚你個mask唔夠大塊喎

俾我

含啦八婆

好臭 不了

記住fu完要含乾淨

樓主有冇數過自己一日開幾多個垃圾post